大賭李嘉成

今晚 d波點買 求心水

買冷門，祝我好運。

截圖上面果兩注係半場波膽

識買⋯⋯就知盃賽唔買啦